點解mirror咁鍾意食tvb 姐仔

25歲前港姐冠軍陳曉華（Hera）入行以來緋聞不多，自前年與狄以達分手後，早前有指她主動出擊，黐實新劇《異搜店》拍檔、朱晨麗緋聞男友何廣沛，更不時相約撐枱腳，可惜神女有心，襄王無夢。不過，她轉頭已有新目標，雖然看似大纜都扯唔埋，但情迷「舞男」的她，原來近月撻着與狄以達同樣能歌善舞的組合MIRROR成員、27歲陳卓賢（Ian）！為免戀情曝光，他們出入極為小心，據悉一直與家人居於佐敦的Hera為了與男友朝夕相對，最近秘密在荃灣築愛巢！

同埋anson kong

打算感化藍屍？定純粹鍾意tvb？

為入大台鋪路？

因為viu得8個女人

唔爭氣笑左

笑埋右

花姐得一個
注定有十一個要出邊搵食

嘩，鍾意cctvb姐咁bad taste

死廢契又食女
成日扮純情話喺娛樂圈咁耐都未有對象今次你仲唔斷正
仲要食長頸鹿

屌，今朝先講完佢，家陣燈到有緋聞

其實冇人想知

啱呀
viu d女真係無大台咁多

點解唔揀ViuTV台柱odiu

Hailey
Yoshi
Shirley Chan
Shirley Sham

仲有邊個

謝文欣唔係同中港貨車佬拍拖咩？

可能你個post搞到佢要放料出黎

以後唔敢亂講人 講邊個衰邊個
之前提親啲藝人全部藍絲嚟

花姐

Kathy仔

花姐淨係要姜濤

小美係燈神定預言家

長頸鹿太長條頸好易俾人發現㗎

Larine

個世界太細 食唔到自己友咪食對家囉

講佢咩呀

娟姐

Viu啲女好唔得 仲要簽多個岑日珈(雞

無心幫佢搞煲水緋聞
仲邊有得兜啊同一架車

「做藝人嘅女朋友真係好委屈」

之前係咪傳過牙契同一姐一齊過？

搞到人地又要澄清了 係咪衰呢

牙契唔係食咗樓主個妹?

…

澄乜鬼嘢啊揸埋同一架車認咗佢把啦

我澄(Ian)：我想澄清一下，只係借架車俾人用下，唔存在男女關係

家妹太柒食唔落

羅敏莊、趙學而

其實一個頭大 一個頸長都幾襯
不過花蛆會唔會好傷心

我澄係做口交部既人才

唔好喊啦蛙蛙

真呀啲好乖嘅hellosss成日話佢好純㗎冇女㗎

仲有寶姐

第時個仔變大頭長頸鹿

Hera幾靚，可惜係大台

拍kiss戲又話好緊張又話唔想拍

唔係被中港貨車佬飛咗咩

食長頸鹿淨到kiss到條頸

今舖真係冇心跳

：我租㗎車俾人用咋其實

自帶bgm

屌你笑死我

能歌善舞？

閪始

：其實我戶口得返$90 所以要秘撈uber兼租車

諗起歐陽波比

uber都幾好藉口

gif支援

娛樂台燈神

Pony

契魚

又係即日講完佢第二日出咗新聞佢去撐警飯局

1:56-2:11 澄澄唱歌真係好好聽 唔怪得係第一主唱

陳卓賢(Ian)能歌善舞

我今朝先追完你個post
夜晚人地就俾人爆 笑撚死

日頭唔亂講人囉 屌 我都唔知點解我咁撚燈

平姐唔係吧

viutv啲人成日裡通外敵

屌 笑咗出聲

幾時比六合彩號碼大家

下次都係吹奏返張國榮算啦
我驚你燈到偉仔都有新聞

Mishy

可能係條車嘅呢 話哂中咗38萬

佢已經比連登仔唾棄啦

衰咩
呢個冇留意添

原來當年梁朝偉支持中共暴力鎮壓「六四」。。。

我哋會唔會騎劫人地post

嗰個藝人都話自己冇咩錢。捱得好辛苦。扮晒窮。

屌 陳曉華都話叫有啲氣質 幾靚女咁
Ak食嗰件真係唔知想點 viu大把女靚過件暗星啦

潘杰寧

好過右雨先

陳卓賢出現改咗名叫狄易達咩？

仲有Kathy 仔

*乜陳卓賢改咗名叫狄易達咩？

年

小妍

tvb有咩人你地都知

點會 karl_ting同ian咁friend

AK 件ex 真係

helen

你係咪星座撚,咁岩中就覺得好準

阿妹

開始～ 開始有心跳～

呢條女冇簽Viu 反而Mishy 係本身ViuTV 佢有時做chill club推介主持

閪始有心跳～

契仔又有廣告又有劇拍又自己搞brand都窮
其他無job既仔要行路？

屌 兩個都係垃圾

好似係

想知係邊個

之前明周佢話自己自小家境清貧
笑撚死我

個次講番都燥
明明佢屋企點講都中產

右雨囉

嘩咁重口味做咩事大家d ex女朋友都去曬造星

AK種柒味咪又係咁上下質素

有女唔食罪大惡極

佢啲妹妹仔fans要頂住
尤其是直播時會同佢講我愛你嗰類fans

右雨真係好kam

博屌擦存在感

Odiu都冇人講

陳曉華幾正

不小心開一槍

唔好玩喇

Ian

陳曉華好撚柒正呀屌

helen
陳嘉倩

灝景灣

佢中學成日咩住大大個porter 做書包

因為TVB雞只配做viu仔嘅肉便器

男人點解叫雞? 因為果D係雞囉

點解
而家依件臭過右雨喎

阿妹 正呀

樓主成日想曲線推謝文欣

識ak唔識條女

朱晨麗緋聞男友何廣沛

基老黎架wo大老

冇睇cctvb好耐，呢個港姐冠軍個名第一次聽

阿澄快啲出黎澄清

我無拍拖

唔食其他女唔通食花姐咩

double s 好撚正

唔怪得全民造星今次有女

香港終於有翻d娛樂新聞
唔係再報嚟報去都係啲舊人

牙契可唔可以答我
究竟係hailey定chloeso定hera啫

中港貨車佬同咗醫學美容姣西事頭婆一齊

Yoshi仲正啦
又單身又好女仔唔會周圍瘟仔
余逸思見到唔駛多謝我講事實

小朋友才做選擇

臨年尾頒獎禮先爆呢啲新聞，爆料嘅人咩動機，見人呢排紅想打沉人

呢啲先係新聞

Hera正

肥契是否藍c 。。。
鴉！！！！！！！！！！！！
食女我都接受，藍c點接受到呀！！！！！！
鴉！！！！！！

麥可怡

牙契：why not all

小美又然

Amy盧慧敏
最正係佢

Tvb都可以黃架

mirror一個都唔識, 未聽過佢地 d 歌

條仔好7
mirror 有無啲正常

有無料爆

花姐長期服務

可能係想做勢呢

其實呢單新聞中性，佢唔食女先出奇

呂爵安世界第一

其實呢兩條仔都冇當過自己係mirror
契仔就揸乾mirror資源出solo
食右雨嗰個aka😊就最撚叻分化
上訪問淨係講team ak咁滯

咁你咪好撚威

呢個po啲haters好興奮喎

個個都想單飛 嘔呀
Edan最安守本分

屌。。。。肙姐都屌打CCTVB一堆啦

入左和尚寺真係幾灰

又唔使得edan嘅 mirror好多仔仔都好好 唔識咪趁機會認識吓

邊個有幸食到odi呢

拍拖新聞都唔係負面野

methree

唔識欣賞

錯重點
食素年幾有taste

依人唔係食過一姐咩？

Kimi

竟然無巴打貼J圖

笑死 2020仲有呢啲人

樣都影唔清 鳩作都得

識啲嘢

仔都生埋啦

jer呢? 本身有冇女?

都2020年 點解偷拍可以咁矇

咁又唔係嘅 係得佢兩個咁閪

數女人咋嗎

有 一齊左好多年

Frankie bb有個拍咗11年拖女友
明明咁靚仔 但戲都冇得拍

好撚樣衰

圖

嘔心死
話晒都定位自己做偶像

好心就為下自己啲fans着想啦

首先偶像係唔可以俾人知拍拖

其次
就算食，都唔該食啲有性格少少嘅，都覺得你個人有啲taste

好心就生性啲，話晒都有份背負香港嘅軟實力

其實點解叫 契

何廣沛係咪基佬黎

花蛆力捧兼資源爆棚嘅首席契仔=牙契
成日衝出嚟澄清+串嘴=牙澄/我澄

利申 跟人叫

黃慧君（花蛆）都藝員

推應駿安濤son五個
Jeremy都對mirror好上心 係花蛆唔比機會佢啫
上年造星二 實力排行佢都好前架

anson lo

咁係因為你太唔熟mirror個資源分配差成點啫

佢對Ian唔好咩？佢對Ian仲好。

秒

快撚啲捧紅佢添呀你冇諗住同佢簽佢返嚟把撚呀？

邊個會被照肺先

tvb藝員拍拖好似common d
應該比花姐照肺先

體制內改革
入埋條女入面

佢同朱晨麗堅料黎

呢個list應該只係“合作”藝員唔係合約藝員
Flavia點會有簽viu?

真有約應該得一姐阿妹yoshi律師娟姐helen呢班

27歲唔拍拖唔通喺屋企打飛機咩
原來呢個年代仲有偶像唔比拍拖嘅觀念，個女仔都算靚女呀，要食邊個先啱心水呀？是咪要食hocc呢啲先叫有性格呀？

7師傅

因為花姐唔好食

咁多女唔食 係要食TVB啲女

屌咩 入面張相完全吾似ian 佢求其揾條仔扮佢都得啦

阿澄拍拖應該有例外，點照肺都唔輪到佢

想知

諗起欣宜，Alfred

林2蚊，余滴偉

team ak係咩事?

住青衣私樓咖人地

個女仔否認左wo
同張相真係唔似Ian

聽講AK已經叫係最豬嗰個

條仔唔似Ian
如果係真既佢諗住感化tvb d人？
成件事對佢更負面囉
好食唔食，走去食tvb食花姐好過啦

Hera接受《晴報》訪問時表示：「目前仍然係單身，大家認錯人啦！私人事唔講咁多，謝謝！」看看兩人的IG，Ian的確有follow Hera，不過女方就冇follow到男方嘞，點解嘅點解嘅，到底……關係係點？

姐係條仔唔係Ian
同條女想講識你老鼠

美人個魚黨正式收皮

做得娛記會認錯人？咁撚多個男星係都要認錯ian? 會唔會牽強咗啲

有晒車牌
我諗娛記出po前會查下冊

但張相唔似佢

同埋你唔覺得大欖扯唔埋架咩
一係就做兵

Hera陳曉華係藍絲？

咪係，認錯人真係唔信
可能未得米，仲flirt緊

普通人都有私人IG
明星點會冇
兩個私人IG有follow大家都唔知啦
如果要收埋點會咁蠢擺上social media

迷魚𣎴迷契

呢啲嘢好閒啫，大把人大纜都扯唔埋但私底下有人介紹咪得囉
又暗又蒙撚過西睇唔到男咩樣

影埋架車冇得唔認㗎喎
有冇人認得佢架車

花蛆一定傷心死 佢應該覺得自己食硬契仔

做兵都合理啲
話晒人哋都港姐冠軍

唔會男既fans會點
我記得之前先有訪問話連kiss戲都要改錫面
好pure 好ture

銀色mini cooper

睇下條女ig 啲留言

真係條仔架車？

好多契盲粉，勁惡，串過馬撚

咁咩即係影到果部車唔係Ian囉

哇 酸到

叫人照下鏡 笑撚死

根據上面啲鏡粉reply好似唔知佢有車 唔係呀我就咁講個車款咋

點都唔叫樣衰啦陳曉華，甚至算靚 係條頸長咗啲 盲粉哪來的自信？

見到話女仔醜樣⋯⋯
先唔講TVB
個樣都上鏡靚女呀，d fans 勁惡

成班契粉珍係諗住可以獨佔契仔咁

佢地有無諗過Ian Chan真係多得佢地少唔少工作機會

珍係有咩偶像有咩fans

不過hera唔驚俾白粉報再爆相？一陣爆啲佢兩個正面相出嚟真係柒到出煙

想睇

俾人影到行街都已經咁
公開拍拖應該無好多fans
難怪唔公開

有人問條女係咪「開始有心跳」

最多咪行街拍拖相姐 又唔係淫照

我明佢想講乜
但呢句詞填得好尷尬

如果公眾場所仲要有罩

Hera話認錯人（契）嘛，如果影到佢哋正面行街相咁咪即係自打嘴巴囉，拍個拖使唔使講咁多大話

More

啲契粉係咪想將條女往死裏打

應該想殺左佢

岩岩仲打算留句等睇美人出現就見到美人本人

SP

重點係成日喺丁子朗ig見到佢post Ian
又會同陳曉華互影相
到底佢哋三個咩關係

開始 開始配種了

多啲上tvb嘅機會

Ian 原來27 歲咁大咁算遲出道 啲有本事嘅通常呢個歳數就開人生第一場紅館

太少

男排post: 開始 開始有西屌

算係咁啦
佢27歲咁多成就
又港隊又南華又彈琴結他又色士風
出道2年咁多job viu又力捧佢俾兩套劇佢擔正
仲想點

完美解釋咗上面有人話佢哋大欖扯唔埋，咪呢個丁乜乜介紹hera俾契識囉

咁都有得比香港都冇咩點栽培年輕artist 啦
而家cctvb平均年齡都唔知有冇40啦
利申埋 唔係契粉

以前班歌手好似19-22 歲呢啲range就入行 二十多歲開到紅館 始終話咁快就步入三十

佢自己都係藝人，係你心存幻想覺得佢要搵啲符合你心目中嘅女仔咋喎

咁唔係因為武肺既話 mirror既fan base都開到紅館啦

個人演唱會同成團咁開意義唔同自己一個開到就真係可以話係靠自己有成幾萬人睇

Mirror都有其他成員係後生嘅 呢啲可塑性會稍高

以前
以前廿幾歲結婚生仔添
邊有得咁比
同埋男人三十先係事業黃金期喎

本身都ok佢 睇完全民造星 覺得佢好差

仲有呀橙

我只係講事實 娛樂圈呢行後生點都有着數 如果唔夠實力 然後隨住一年一年咁過 好難再靠副面口揾食 所以先話早入行 慢慢浸 之後先擺得耐

Mirror大把老過佢 佢排第六咋 十二個人入面大佬啊

鬥老咩依家冇針對Ian意思 非任何成員fans

剩女

係咪姜濤最細

Ian邊撚到舞男呀

老虎仔先係最細果個

其實mirror 有一半都有拍拖啦 有咩咁出奇
已知既有 lokman 星座撚 皮皮 jer 同兒登女

成隊咁多條友？唔係有啲冇出過聲嘅咩

// 今日《蘋果》向花姐求證Ian是否跟港姐陳曉華拍拖，Ian經理人花姐斬釘截鐵回應：「車裏面嗰個唔係Ian，其他不作回應，謝謝！」向MIRROR歌迷派出大大粒定心丸。//

好嘢咁都俾佢地兜到
散band了，花生已派完

Btw

慘

兒登依家冇拍拖啊

兒登女8月開live唔係話自己單身咩
雖然佢啱啱入行嗰陣係有女朋友

兩間公司又冇joint function
究竟係點識？

咁我唔知啦
早一個星期之前見到佢拖住條女行荃灣donki

美人會唔會一陣又燈中

等睇花姐撲出嚟柒，好似當年林珊珊拎蛋糕去伊健屋企救火一樣

係咪呀妹

柒頭廢契聲都冇出一句

個個可能係佢啊妹 佢地會拖手

估唔到愚樂圈過咗咁多年都係用返同一條屎橋

可能咁樣拆彈仲好，佢成日越講越衰

咁又係，諗起唔知邊到張cap圖佢話日本拍mv好平個story

係 經理人交代完唔出聲比較好 唔好講多錯多

影埋買電器，一係自己爆料，一係跟咗好耐

而家hera同花蛆都話車中男唔係牙契，我係白粉娛記就唔忍啦爆佢大獲！爆撚哂啲close up正面相出嚟

白粉應該冇蘋果咁狗既

冇諗到咁都兜到，廢契今晚唔知仲做唔做男排live呢

屌 我要睇佢live呀
之前勁多人果次佢已經冇join

夾哂d女過檔啦~~~~

我好撚想嘔

突破盲點
照計契仔人氣高過佢
可能hera自己爆料博上報
Btw 俾埋架車p牌女揸係咩玩法

兒登女係邊個

edan

之前都覺得AK ok
但自從造星2😊之後就現晒形
男人老狗喺度搞小圈子真係好肉酸

Viu d仔係咪唔怕比fans 知有女
Donki咁多人都咁揚

Ian啲fans話陳曉華襯唔起Ian
心諗 應該掉返轉呀？

咁你又幾有本事呢？

最記得造星2佢無啦啦話讓個位比Tank，痴鬼線

男高攀啦
女方學歷 港姐冠軍 華姐冠軍

講到咁 似真係唔係佢喎
如果個個男係佢 佢哋會夠膽咁講咩 點會唔驚比人爆大頭相

Tinder

今晚fb live

9成9有女啦，扮咩單身

應該真係唔係佢
邊敢得罪白粉報

我覺得一定係，邊有可能會認錯 唔知會唔會燈到又真係唔係佢 留名睇爆相

首先 8月無女朋友又唔等於依家唔會無 唔存在扮單身
其次 有女朋友又唔一定要公開嘅 唔通要今日拍拖 今晚通知fans咩
再者 有都無所謂 mirror大把都有拍拖 唔公開仲好啦

不過都係覺得 個個係啊妹

唔係佢點解無端端屈係佢？
同埋影埋架車喎
雖然無人知究竟架車係咪佢

呢個係咩事

真係佢嘅話牙契要改名
因契

咁咪同因ton撞名

我要有本事先可以講嘢？Ian fans真係好恐怖 明明我就冇針對佢 只係講一個事實難怪佢咁多haters

認咗佢咪算囉⋯⋯仲救咩火

前港姐冠軍陳曉華被東網踢爆暗撻組合MIRROR成員陳卓賢（Ian），2人被拍得「蜜」會，連日來女方駕駛男方名下座駕出入，而根據運輸署資料，女方駕駛的座駕則由男方數月前成立的公司持有。

Big big live

吓？Hera有咩咁勁？

唔嘅話已經唔係死唔認就得

真係柒到核爆，再兜呀

Nursing都叫高攀

狄以達介紹

唉呀

有車牌邊有得呃

好肉酸啊拍個拖搞咁多嘢，無厘擔帶！大大方方認咗佢咪算，過多幾日都冇人講啦

哇 好柒

依家唔認但比人踢爆車牌

不如大大方方認左佢算啦一陣俾人繼續爆咪仲柒唔知有冇人今晚live問佢

陳曉華如果有返啲波地就好正

準備狙擊瘋狂咁問

想睇花蛆點兜

花姐係咪想講成架車借左比朋友

Ian經理人花姐今日接受東網訪問時，提到2人蜜會，她代為否認：「車裏面嗰個唔係Ian，其他不作回應，謝謝。」問到女方座駕登記人為Ian，她即強調：「其他不作回應！」

好多人話右雨好正

蛆：係契借咗車俾朋友揸再兜埋hera啫

但架車hera又有份揸
繼續兜

1999年鄭伊健生日，全港傳媒收到風梁詠琪去咗伊健屋企過夜，當時伊健未對外公開同邵美琪分手。記者聞風而至，守候喺伊健屋企外，林珊珊姍姍來遲，拎住個蛋糕尷尷尬尬咁話同伊健一班人開生日party

啲人一定無視當睇唔到啦

指當日車上的男士不是Ian，只是其他朋友，但就未有透露友人身份。

嗱嗱拿搵條佬出嚟剪契個柒頭扮係佢啦

契仔好好人，乜Fd都會借車比佢地
Hera都係fd

轉頭就黎張正面大頭
不過本身張相條仔好大塊面無乜輪廓所以先話唔似佢
但有車牌無得唔認

咁搞法牙契瘋狂閪面要black bloc先得

花蛆係咪都要改名做花澄了

乜今時今日做到港姐華姐冠軍好威咩？

唔威呀 但唔係女方襯唔起男方囉

靠花蛆d垃圾公關真係食得屎

好似話係甘比同gigi策劃

我澄幾時會忍唔住出嚟澄清

就AK啦 兩個咁friend
唔係唔幫兄弟擋刀呀嘛

屌 我又碎多次

Ian 同丁子朗係fd

關我屄事？

其實都傳咗好耐啦 由嗰陣喺ig有條友爆出嚟
到宜家真係有人影到
好心就咪再兜 認咗佢啦
不過牙澄sell唔到男友package
唔知會掉幾多粉呢

tvb d女=肉便器

事緣今日（12月18日）凌晨有報道指Ian跟陳曉華「同車」，更秘密在荃灣築愛巢。陳曉華下午回覆傳媒時，指相中人不是Ian，稱自己現時仍然單身，希望不會影響到朋友。

啲證據呢咁 唔知有冇爆比記者

好大塊面無乜輪廓
你真係唔係形容緊牙契？

我識佢都係因為男排女將
嗰時都仲有輪廓嘅⋯⋯

姜b係最鐘意名星好似係羅志祥
但羅志祥都係中國人

花蛆：大家估錯啦！其實Ian係我條仔，多謝大家關心！

yoshi唔係一直有仔咩

邊度收既風 又幾好笑

見佢po薛之謙

Edan Lui 呂爵安

舊果個散左啦
散左先搬去同Shirley一齊住
佢同依銀好似同年
大家後生仔女玩埋唔難啦

仲有花姐新寵Ansonbean

條仔就係我啦

想知因ton個名點嚟🙏🏻新入坑 google過都搵唔到

有續集啊

爆相爆片丨陳曉華翻撻狄以達掃家品斷正 Ian疑似被派帽

呢條女唔簡單

如果妥協 或會不必告別

睇睇下 琴日影到係車嗰張相真係幾似狄以達條的水又粗又平

貴圈珍亂

但如果架車係呀契嘅話 條友係狄易達咪唔make sense

即係hera拎牙契架車俾di2da揸

btw至高無上打錯字

Hera用心良苦 幫手sell新歌

契：只想纏綿 當我膚淺

即係阿契同Hera散咗啦
咁啱女仔翻撻個ex
架車比人check到

Di2da del哂ig啲相咩事

係咪要退出娛樂圈？

如果係真契好慘

身有屎？

真心想問吓雜誌講架車係契嘅造唔造得假？
因為依家去運輸署查牌好似係要講原因申請
(真心唔知所以想問)

係鯨落定背伴

背伴先 沉澱完再唱鯨落

係咪可以好似蔡玉玲咁拉咗個白粉記者就可以收工

眼力遊戲咩

本身都覺得似契 但講完之後認真啲睇
發覺個形狀都係似狄以達多啲

形狀

屌那星你話呢個係周杰倫我都信

可能我覺得狄易達太奀
正常唔會有人諗起佢

美人用不推文啦

我而家喺度懷疑佢del ig會唔會係再之前嘅事，只不過太奀冇人留意。。。

Ok

欣宜

佢個package真係⋯um

見佢bio寫住咩start from zero之類嘅嘢
可能一直冇擺相

笑咗 奀到無人知佢個profile有無郁過

可能真係咁，係我一時衝動話佢del撚哂啲相

可能係南亞仔牙厘

魚濟

等記者去睇啦 雖然越睇越尷尬

魚仔 借架車黎揸下啦

魚濟 借架車俾我送pizza啦

呢排6點禁堂食 太多單 部單車都有俾我揸爛喇
btw我愛力圖

不如叫牙里出嚟認咗佢

啲滴水都似㗎啦 原來牙里偷食長頸鹿

唔知聽日會有咩料爆 我係咪好衰

牙里：魚濟 今次夠兄弟啦 同你食咗隻死貓 求其送翻架車畀我就算啦

我最想知架車嗰個周杰倫到底係邊個嚟

正常人心態嚟 我都好期待 想睇下花老母有咩新偉論發表

你知我無你咁大仇口
不過我都係覺得既然花姐都出到聲話唔係ian咁我咪觀望下先
反正對住記者講大話通常都無好下場

hocc
爆冷

如果珍係講大話 就要引用契仔狙擊手巴打個句「想睇契仔 仆街了」

我呢啲八婆最鍾意食花生

可能二汶嚟

Same

我地係死八公

見ian IG完全冇fans屌佢拍拖
真係cls

會唔會有可能係tb fd

第四者

應該唔係，唔見佢講奶共野，
做TVB都唔等於係藍絲

如果契係帶帽都幾精彩好慘
自己架車仲要俾埋第三者用

距離太遠，應該咁岩睇到佢地出入，再去捕佢地，
有心做新聞會有清晰d既相

岩岩突登去google下
藍絲陳曉華 抵制
記得佢母校中大打仗咁佢都係平行時空

整合後個故事可唔可以係咁：
之前hera同ian拍拖，hera買車 (/ 兩個人夾 / ian送架cooper s俾hera），用咗ian公司登記，後來hera翻撻di2da同ian分手，架車歸hera 。

之後嗰日就係hera di2da俾人影到，但太黑其實記者都睇唔清楚個男係邊個，走去查運輸署，就估係ian

好似ff太多 sor

識食一定食愛国三子

Cloud

閉目沉下去～

你對比下其他啲人點講先啦，
讚人版面靚

同埋public IG點會講咁多，
Ali含糊地提下都俾TVB雪藏，
超級慘，廣告都冇乜

立立亂立立亂

之前有留意佢ig
因為想睇佢隻狗啲相
然後無啦啦del全部相
唔係最近嘅事

其實有冇機會係丁子朗

依單野愈揭愈多，同狄易達一齊但又用契仔架車

咪ff人哋散 明顯食緊

拎我澄架車去俾其他男人揸
開始 開始冇心跳

Pinky Lo

蘇皓兒？

契仔果間咩公司黎？

叫idpt

撈到開公司定靠屋企

賣衫搵fans錢嘅網店嚟啫 唔係咩大公司

應該係花姐同傳媒熟 事先知道影唔到架車果個係邊個 所以就同hera夾定話車入邊唔係ian

如果花老母有咁隻手遮天 應該唔會比到啲對ian不利嘅新聞出街先？

明明係黃慧君

安安又話現實中佢哋連電話都冇交換喎

蘋果狙擊手

好亂牙

佳佳呢？

將啲全文寫晒上去笑死

將啲傳聞寫晒上去

講左咁耐得文字版

全部都係呢到啲討論內容黎既
做娛樂記者真係好易

蘋果（新契仔狙擊手）

有無人已經聞到史提芬陣味

新幸福賓周

amy lo同zoe關咩事

搞我amy想砍咗佢碌鳩

Amy係幕後爆料㗎

唔撚係呀amy咁高質素都要食契

蘋果娛記咪再睇呢個post照抄啦 di2da del ig係我炒車呀 嗱嗱聲爆返啲堅野有片有相先出新聞ok?

美人掌控住所有娛樂新聞內容

搵我寫文仲好過

美人筆名是咪迷魚黨總書記

Crew爆料 唔同連crew都「想睇契仔仆街了」

覺得似流料多啲囉 又係得個噏字 比我作故仔話阿契食咗Stephy都得啦

你講中部份, hera又剛話係Ian賣架車俾佢不過未完成手續所以記者查到係Ian名下公司登記云云...

做fans心很累, 可摸耳醒少少...

早少少講清楚咪得囉 搞到而家咁先來解釋

擠牙膏式咁出新聞
被揭拍拖->花姐同hera否認->被揭車係ian公司->hera同di2da行街比人影到->架車係ian賣比hera

@美人 點睇

終於諗到理由

點解可以有咁多煲水新聞

唔知講咩好，兜到話賣撚咗架車比佢，冇嘢好講

完來蘋果係喱個post抄野,真係覺得陳曉華好慘,佢出來一個女仔頂曬

點解一開始唔講架車係契仔賣俾佢

都明顯係堆砌出來架喇, 勉強講得通咁囉

利申因為男排而粉Ian, 但真心唔鍾意成鬼日推佢出來, 當mirror其他人係咩

全部都可以，分別係唔同時間同睇心情

會唔會係關係唔想係男女朋友啊

揀返用safari睇 會自動link返蘋果app

要吱牙膏做新聞

但點解要賣比hera

有機會係真係諗唔到點兜個架車係ian

另一方面我又覺得偷影個張相又真係睇唔到係ian定di2da，跟手又影到行街個個係di2da，又冇ian大頭正面照。

唔知個故事有冇後續，但係佢地死口話唔認係ian呢下令我覺得應該真係唔係佢，因為你點知過幾日係咪會有人放返張高清相出黎，到時兜唔返真係好樣衰

咁其實ian 係真純情定係扮出黎

真純情我只諗到kt
Ian都拍過幾次拖，見有人comment都話過佢以前拍拖點點點，依家又咁多新聞，點都覺得都有少少無風不起浪嘅，不過27歲仔唔純都正常

佢食女好小事 反而想睇mirror 呢兩堆小圈子 到底花姐撐到幾耐 阿澄拍完男排都明顯睇得出同隊友唔岩玩 完左男排一個post講隊友都無

一樣感覺，覺得都幾明顯分左堆，不過多人團隊都預左會發生，點會12人個個都friend到，加上ian本身性格係慢熱又容易黑面，又唔係乜都冇所謂好隨和個啲性格

不如花姐拆band啦 個個都只係想單飛 無一個想做團咁 得Jeremy 真係有心 但jeremy 係mirror註定無運行 join班星3真係跳韓舞既組團仲好

長頸鹿！！！
搞我卓賢bb
卓賢bb唱歌好好聽

講真都真係只係睇下佢地成班行得到幾遠，都預左12個之後係有啲人會突出啲，都預左幾年後有幾個人係會淡出，希望佢地盡量係仲係圈入面嘅時候有多方面嘗試，知道自己真正擅長啲乜or觀眾鍾意佢哋啲乜

Jeremy應該都真係純？
25歲仔講嚟講去都係拍過一次拖 仲要得嗰4日 同無拍過無分別
平時長期匿埋聽kpop打機
又成團個個都話佢真係好乖好乖

邊到講拍過四日

好似聽過有個訪問問佢地每個人拍過幾多次拖

好似好多地方都講過
mirror 100問、mirror頻道嗰啲都有
仲要係同另一個朋友同時被女同學表白 唔知打賭啲乜先接受 結果4日後被分手
仲好似講過中學有女仔同佢表白 佢唔知唔啱feel定咩 答人佢要讀書 拒絕咗

咁個女仔果時同邊個一齊

王完堯？

佢gay的？

竟然

點知原來花姐無講錯
雖然架車係牙契既
但車入面果個唔係佢
咁就爆啦

依加最新發展係點？

暫時整合：
被揭拍拖->花姐同hera否認->被揭車係ian公司->hera同di2da行街比人影到->架車係ian賣比hera

就嚟夠情節開套戲

應該就唔係 佢好似好中意幾個韓國女團+成屋係啲韓國女團海報定乜
應該只係個人比較內向同禮讓
答埋呢句唔騎劫了 呢個post唔是討論jeremy

暫時係咪未再有新嘅新聞？

仲作緊故仔呀，暫時寫到七角戀

有，di2da生日快樂

樓主咁有愛心 點解會留意原來di2da生日

唔通架車就係生日禮物？！

牙達連車都要收契用過嘅二手
（9up 切勿認真）

但條女牙達用先

美人傷心咗幾多日？

剛剛電台訪問(應該係之前錄的), Ian又話自己冇車

即係點? 咁何來架車賣俾hera又未轉名? 點兜呀大佬...

個節目係近排錄
係果時賣左未無囉